習近平呢步棋 係咪睇天龍八部學虛竹？

我覺得似阿紫搞鳩游坦之

咁佢咪好勁
盲拳打死美國佬